難以置信 原來仲有香港人養緊班NGO藍絲高層

呢班NGO做過D咩保護童同婦女?

唔係15年黎㗎咩

所有食政府funding既點會出聲
ngo

立法會議員

食咗好多兒童同婦女

NGO 啲高層年年食盈餘食得幾滋味

NGO首長應民選

捐左6年,
上年11月已CUT.

助養左兒童7年，上年年尾cut左
屌你老母

除撚左藍，肥上瘦下咁多年都無人搞鳩佢地個下悲哀，社工真係垃圾不如⋯

班人去開會住最頂級的房,頭等
買好貴的車

全部係CLAIM NGO錢

耶撚教會都係

全港最大NGO投注額破記錄添

不嬲1蚊都唔撚捐，你捐100，得1蚊拎黎做野

人地都要叫支那雞架，無錢點算

得閒就落去同啲弱勢社群影張相，拎下光環，再食人血饅頭屌

NGO只係一門生意

佢會好理性答你預左要俾d錢人先會幫你做野

一間中型ngo老細都住錦繡花園
大家諗下利錢

好耐之前喺旺角見到國際培幼會死纏住我
我就問香港咁多小朋友中學生被迫害，你地有冇出聲
有個好bitchy嘅女仔就串柒柒大大聲話「我地有啊，你上我地Facebook睇囉」
咁我就真係上去睇啦，好俾面咁睇晒所有post，都見唔到為香港抗爭者出聲喎
經過咗咁多醜聞，再加上舊年嘅集體沉默
仲捐真係冇腦

NGO好似得國際特赦組織為香港出過聲，不過作用就…

與其捐錢不如俾家人重好

佢哋舊制保証退休

Push

捐咗3年 之後轉捐星火
唔會再捐任何香港嘅慈善機構 簡直係捐錢支持唔公義嘅人同事

推 【RTHK】旺角有疑似未成年少青遭魔警地上拖行及女童遭魔警非禮 - 分享自 LIHKG 討論區

叫佢地含啦 捐咗幾十年俾非洲 班土著都冇進步
即係佢地間野都係垃圾

上年拎咗10年證書
讀緊大學嗰陣己經開如捐
cut

上次出街都見到個女仔叫我捐錢救海洋生物
不過我同佢講捐比星火612冇錢救海洋生物佢就冇繼續纏住我

行政支出實質邊會咁少。

不能同意更多

推

公益金聽電話都一人一部imac

社工連自已既權利都保障唔到

真係要捐就捐比國際特赦組織香港分會
其他九成垃圾

捐錢比ngo係精神食糧, 唔係咁多cheap sympathy邊度發洩?

仲有班傻仔俾街D o靚妹水到月捐

唔睇清楚以為你講班立法會議員

NGO班仆街年年去十鳩幾次旅行 野又唔撚使做 養又養撚埋佢

無錯 手續費 9成 剩低一成先用嚟幫人

申利：NGO

高層都係藍

嘥晒啲捐款

手續費都食晒
我真係唔想捐
亦唔想大家再捐

當你知道真相，你只有一種感覺就係”難以置信”
同魔術一樣

Exactly

都唔係
美國制裁都好依賴國際特赦的報導

無畫面的野一般人覺得無用但其實好幫到手